諗到一招破解黑警混入示威者

見到d 奇怪顯眼既飾物，貼紙幫佢地撕走佢，等班黑警tk 自己友

再貼落自己度

跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘

呢個咪搞 陣間又tk

推